濟公係咪俾連仔ban咗AC

成個AC唔見咗想追返post都搵唔返

有冇後續

濟公去咗邊？

5毛收唔到錢仲會出post咩?

抵死喇死煩膠